輸到想喊

330 買入價10.3 現價3.9
547 買入價0.8 現價0.3
883買入價10.5 現價8.6
939買入價5.5 現價6.4
2222買入價1.8 現價8.4

本金15萬
而家輸左6萬幾
除左939
全部買完就開始跌
我係咪應該放晒佢由頭黎過算數

唔止蝕

你點解會買依啲股？

6萬幾好少姐...

我呢d就係典型傻仔散戶既做法
憑感覺
唔止蝕

學費當交左
而家就係睇下點做好

330...

樓主係咪隨機買嫁?

2222 1.8->8.4

330依d垃圾都買

你依d 唔係叫交學費喎...去賭大細好過啦

咁都唔明？
故事教訓你只買大隻優質藍籌

2222贏咁多

330穿四蚊仲唔止蝕

2222 現價0.84

不如只買700

離場啦唔好再送錢比大户

一日唔放
一日未輸
樓主加油

2800 2828 算啦不如

咁買不如過澳門賭算 買大細仲要贏

我都即刻上網check一check

玩股票第一樣要學止蝕

6萬好少啫，搵得返既

唔識得止蝕, 仲有撚排你輸呀...

建議

放哂所有持股

一口入700 call option

一定搵得返黎

睇你夠唔夠彊

介紹返：16073

點會唔夠畺，call options 已經係近乎low risk，凈係輸個premium

你問下樓主夠唔夠先啦

人地幾有信心會上去

330仲唔放？

all in 285

大部人都係輸錢，你去邊到問都係多鳩餘
講出黎盞俾人笑兩句，唔會有得著。

痛定思痛，自己日以繼夜夜以繼日咁反思
再定一個金額，再試一次
都輸就斬手指戒賭

好少姐
當年新手睇到高登仔捧1137
高位接貨輸撚到我仆街

我都同你一樣經歷過 所以而家買藍籌為主

上高登/連登，勿認真

不賭是贏錢

Agger

憑感覺

當年雄心壯志以為會升到10蚊
點知仆街鳥倒跌到個幾仲要唔識止蝕

不同意，大丈夫寧可玉碎，不能瓦全，豈可止蝕認輸呢?撥出去的水，又豈可收回呢?

唔通好似你揸住3800呢隻垃圾當寶先好咩

樓主下次買之前上黎分享下

揸到0先係大丈夫所爲！

大家既意見我都收到
我會認真諗下點做

1766 @20

有本未為輸，反省下當初點解買個d 股，回頭睇，點解個d 原因唔成立

樓主聽左我講，今日已經上哂岸

10673由0.192到今日0.255

32%